美國軍艦上燒5星旗犯唔犯法？

❓

犯 但如果班美軍已經光顧左你老母 可能會對你網開一面

睇下你係唔係公海

美軍燒呢

屌你老母

我冇派我老母出黎做喎

你把口重臭過樓主老母個閪

咪係

佢地唔知你往跡

準備報警徘謗

你好嘢

縱火

應該唔會上船拉人
落船先拉

可能美軍捉你上軍事法庭

我唔識英文

政治疵護

犯美國法

艦上屬美國領土

你覺得你係美軍軍艦上面會點到火？

🚬🐋

陳金城夠係巴拿馬既船上殺人

同 Donald Trump 有啲交情 有like 佢 twitter

乜撚嘢叫徘謗

唔會，但你嘅菊花會爆開

自己google